俄仔 當初如果加入tvb 唔係viutv 而家會撈成點？

ViuTV 好過 TVB 啦

應該拍緊愛回家

愛回家上司/ 警司

仲係萬年果隻

唔太鐘意佢

專用外籍人士